（騙徒食人血饅頭）咪再幫襯HK Apocalypse (2)

絕對唔係分化post
因為佢地係騙徒，個底一早花哂

首先睇下佢地黑歷史先

突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

[DGX團隊] 懷疑HK Apocalypse未經授權拎願榮光去賣

而家佢地就不斷推反送中周邊產品搵食

價錢：
- 單個 : $48
- 10個或以上 :每個 $32
#收益扣除成本直接撥捐星火
.
交收方法：平郵/順豐站到付 (5個或以上會用順豐到付)
.
有任何問題請 whatsapp: 5980 9046

而佢地聲稱收益扣除成本會捐612同星火
最後，佢地係有捐
捐左一次，話賣得2千幾個，仲要捐$10/個

即係話成本要$22-38/個
咁成本係咪包左海量facebook廣告，租金同「人工」呢？

呢間野由kickstarter 開始已經呃左好多錢
好多苦主受害
而家仲要消費場運動
食人血饅頭
屌你老母啦

大家可以考慮係佢facebook 留言既

不過佢地刪comment 同block你既速度係好快

暫時諗到既都係report佢page
同繼續開post俾大家知
可以既話大家都幫手share呢個post上facebook

最後
記得112出黎

推

未知呢間食人血饅頭之前買左燈牌鎖匙扣
然後好快就刮花左
宜家可以掉鬼晒佢

又一受騙

大家唔好再買喇
直接捐錢啦

多謝提醒

push

唔明點解大家要咁形式主義，係咁買呢啲贖罪紀念品
直接捐唔好咩？

現實就係好多人買
要提醒佢地